[羽毛球]4月2日(日）屯門蝴蝶灣體育館（8-10am）（1+1）（初至初中級）雙打

日期：4月2日(星期日)
地點：屯門蝴蝶灣體育館
場號：6號場
時間：8-10 am (1+1)
級別：初至初中級雙打（新手/撲蝶者不宜）
用球：RSL No.1
費用：每位$45 視乎人數及用球數微調
名額：Max 6

有意留tg

更正

日期：4月2日(星期日)
地點：屯門蝴蝶灣體育館
場號：6號場
時間：8-10 am (1+1)
級別：初級雙打（新手/撲蝶者不宜）
用球：RSL No.1
費用：每位$45 視乎人數及用球數微調
名額：Max 6

有意留tg

-2

推